TLOU2我最火唔係LGBTQ+同人種問題

唔係呢啲左翼嘢 而係屌你老母當喬爾同湯米弱智 好似唔記得屠過人城咁 就算你話情況好危急同個基地太遠去唔到 都唔會憨鳩到企喺度畀佢射畀佢打喬爾夫球 仲有艾比 要我喺佢隊冧咗上集主角之後玩佢 仲差撚過Seed Destiny 情況就好似飛鳥真喺一開波就隊撚死咗大和 亞斯蘭用咗成套嘢去追殺佢 結果畀飛鳥斬斷兩隻手指結果以後揸唔到機體 我屌你老母 仲有 點解我要冇啦啦睇扑嘢 仲要睇養父殺手扑嘢 低能 我真係接受唔到 角色人設嗰啲唔介意 LGBT同人種我唔介意 但你可唔可以寫返好嗰劇本 我忍撚咗幾個月唔睇劇透 點知你畀屎我食
食屎啦你老母 喬爾死得咁垃圾 除咗艾比上一代主要角色全部變殘廢 嗰種偽善氣味連我呢啲有時畀人叫左膠嘅都聞撚到 如果你係要推祟大愛同LGBTQ+唔撚柒係咁撚樣推祟 就好似為咗推祟PS5然後將佢用牛屎水嚟做包裝咁 我屌你咩 Neil Druckmann 正一食屎狗 打住左膠名義毀左膠
刺客教條都有LGBTQ+ 都冇畀人屌 你條弱智將神作變成地獄之火

我睇人玩算 劇本垃圾 連搞人權同LGBT都做唔好
食屎啦

Yes you fucking died

真心勸你連睇人玩都唔好 忍撚左咁耐
俾啲咁既含家產劇情你
迫你睇大山婆個屎忽 睇住佢俾人屌
睇住上集角色全部變晒智障
大山婆就至撚醒
我驚你打爆自己個mon

要睇神作點樣變廢

但睇水魚好正 好開心

前一作對比

通常左膠寫野就係咁
劇本功力本身就唔夠 但又極度自大

呢張圖已經證明咗玩家反Tlou2唔係因為LGBT

你曲啲咪得，依家唔知做乜

本身Ellie鍾意女仔已經係好好嘅representation
都唔知啲劇情搞乜
整套垃圾出嚟好嬲 明明好期待

The last of us (我們）
鬥氣怨婦搞到含包散

The last of us (美國)
最後美國劑返lgbtq

係，我原本都好期待，原本同狄娜搞嘢都冇事，下一幕就喬爾夫球

仲有歧視亞裔，偽善到想嘔果頭話blm,呢頭就串鳩亞裔

歧視亞裔我覺得係講笑，但個劇本真係極度垃圾

講笑？你試下搵黑人黎講笑呀

我唔覺得offended恐怖片成日都有黑人死太公式化

星球大戰第8集咪就係咁
想塑造女強人角色, 整個臨時紫頭艦長同rose出黎, 但功力上根本handle唔到, 拍到亂七八糟

你估下宜家如果有任何片淨係黑人死會點

原先想話你無隔行
但係你講得好撚啱
我都好嬲

忽然智力衰退

我最火就係喬爾咁樣俾人殺死仲要俾咁嘅人殺

而家係要死剩黑人